****Bài tập:
1 - Chạy được server
2 - Tạo một type mới vẻ resolver của nó
với type Person gồm 3 trường
name: String!
age: Int!
gender: String!
và gồm các resolvers sau:
persons: [Person] => lấy ra danh sách tất cả person
person_name(name: String): Person => lấy ra 1 Person bằng tên(sửr dụng filter(để tìm)
persons_gender(gender: String): [Person] => lấy ra danh sách Person bằng gender
VD:
với query
query{
persons {
name
age
gender
}
person_name(name: "dungnm")
name
age
}
persons_gender(gender: "female") {
name
}
}
sẽ trả về kết quả :
{
"data": {
"persons": [
{
"name": "dungnm",
"age": 23,
"gender": "male"
},
{
"name": "hungnv",
"age": 23,
"gender": "male"
},
{
"name": "binhnt",
"age": 30,
"gender": "male"
},
{
"name": "thuvh",
"age": 23,
"gender": "female"
}
],
"person_name": {
"name": "dungnm",
"age": 23
},
"persons_gender": [
{
"name": "thuvh"
}
]
}
*}****
